{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67378&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 몽"
    },
    "text": "コロナ拡散防止のため、客室の入室人数は最大2人に制限されています。 Netflixの客室とディズニー+の客室がございますので、ご希望の客室タイプをお選びいただき、快適な一日をお過ごしいただけます。 駐車場は二重駐車が不可能で、駐車場も保有しておりませんので、やむを得ない事情で満車の場合は駐車できません。 徒歩でご利用ください。 天安駅周辺に位置しているため、天安·新世界百貨店·シンブドングルメ通りは徒歩それぞれ5分と3分の距離にあります。 また天安駅と斗井駅は車で5分の距離にあり、天安牙山駅(KTX)と天安ターミナルは車で5分の距離に位置しています。 また天安ICと天安三叉路は車でそれぞれ3分の距離にあります。 檀国大学、尚明大学、白石大学、湖西大学、禅門大学は車で5分の距離に位置しています。 客室の内部施設としてはNetflixとディズニー+を別途設置しておりますので、ご希望の客室タイプをお選びいただき、快適な一日をお過ごしいただけます。 入室時に身分証明書を持参しないと入室できませんので、入室前に必ず身分証明書を持参してください。 未成年者の立ち入りは禁止されており、3人以上の入室の際には男女同室での宿泊は禁止され、ペットの同伴はできません。 また、破損や騒音発生、人数超過の際は強制退室となることがあり、この場合は払い戻しができません。 またFAX、コピー、プリント、スキャンも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の入室人数は最大何人までですか？",
            "answer": "客室の入室人数は最大2人までとなっております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、駐車場はございません。徒歩でのご利用をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "天安·新世界百貨店やシンブドングルメ通りが徒歩5分と3分の距離にあります。また、天安駅や斗井駅は車で5分の距離に位置しており、天安牙山駅(KTX)と天安ターミナルは車で5分の距離になります。さらに、天安ICと天安三叉路も車で3分の距離にございます。檀国大学、尚明大学、白石大学、湖西大学、禅門大学も車で5分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内にはNetflixとディズニー+が別途設置されておりますので、お好みのプランをお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "入室時に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室時には身分証明書のご持参が必要となりますので、入室前に必ずご準備ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、未成年者の立ち入りは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "3人以上の入室は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の入室の際には男女同室での宿泊は禁止されておりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの同伴はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "破損や騒音発生、人数超過の場合はどうなりますか？",
            "answer": "破損や騒音発生、人数超過の際は強制退室となる場合がございます。この場合は払い戻しができませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "FAXやコピー、プリント、スキャンはできますか？",
            "answer": "はい、FAX、コピー、プリント、スキャンも可能です。ご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 504
    }
}